AV仁吉村卓最難忘這5位AV女優

日本「變態教主」吉村卓因極富戲劇性的表情，在AV界一炮而紅。過去吉村卓曾號稱和3000名女性上過床，因此有日本媒體特別去訪問他對哪名AV女優最難以忘懷。吉村卓的「難以忘懷」榜單中，一共有5名AV女優上榜，第一名是紅遍亞洲圈的「國民AV女優」三上悠亞。

據《DMMnews》報導，吉村卓表示，他心中的第一名是三上悠亞，「雖然原本是青春偶像明星，但來到這個圈子之後，變得超級色情，讓人超級驚訝！而且一到了鏡頭前面，就可以表現出『好想要』的色色樣子，真的是超級完美和專業。」另外吉村卓也對蕾（つぼみ）、長瀬麻美、「AV界郭雪芙」鈴村愛里，以及擁有I罩杯的松本菜奈實讚譽有加。

吉村卓是日本知名AV男優，不僅有變態的氣質，更厲害的還自創性愛體位「吉村式」，以男下女上的體位，抓住女優的腳踝，再猛力上下震盪抽插，讓不少曾試過這種體位的女優都繪在最短時間達到高潮，甚至還會欲罷不能地說「我還要！」。

不過，日本AV男優東尼大木曾透露，吉村卓原本只是個工作人員，某天導演問他要不要試試看，結果等到首次上陣拍片時，疑似因為太興奮，和女優「活塞運動」僅16秒就射了。

16秒

吉村式係咩？有冇示意圖

很想要吧？

導演真係偉大

AV行業最正就係男優唔使靠樣，人人都有機會

很想做工作人員

點樣可以入行

我都想知, 急!!!

通常見親有佢果d片都唔會睇

Lm 睇吉村式

翻號plz

求吉村式既片

工作人員做埋演員出埋名，成功人士

鈴村愛里

留名學野

「我還要！」吉村卓看著他， 他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

吉村式呢

連吉村式都唔知個d
究竟有冇睇過av

桃谷？
側面睇唔肯定

三上啲戲咁屎都讚

abp 159

yes

佢好鍾意叫條女瀨佢LIN

lm 吉村式

反差感好大，好正

自創性愛體位「吉村式」

「ヨシムラ」とは、どのような体位なんでしょうか？

「まず、騎乗位の体勢で、女性は男性の膝の上に手をかけ、足を伸ばします。その足を男性はしっかりと掴み、ウエイトリフティングのように上下させます。子どもの頃に乗った遊具のような動きに女性は大喜びです。まさに、全裸遊園地のセックスアトラクションともいうべき体位ですね。子どもはマネしないように！」

叫細佬唔好學

一講已經知邊招啦

吉村式茄輪先係最經典囉

假唔假有乜所謂 反正你班毒撚又冇份屌

三上悠亞仲係好死魚feel

自從睇到 鈴村愛里、天使萌 整容前個樣，就唔再睇佢2個D 片。

雖然我知好多AV女都整過，但係屌，睇唔到就話啫，見到翜地之前個樣，真係冇哂胃口

各行各業都係優先讚自己現役主打同事/產品啦

似係幫三上谷人氣

宇都宮先正

三亞悠乃
櫻空

出神入化

有冇相

拍了3年A片還是處男 30歲副導嘆人生無意義

宇都宮係清泉中嘅清泉

素人童貞 不等於 童貞
係指冇同過性工作者以外嘅人做愛

天使萌:

幫大家戒丁

老老豆豆我見到佢一定會del片 唔開胃

鈴村好撚正

黑田將捻揀果5個正啲

長瀬麻美以前個樣好撚樣衰
近依幾年正好多

有冇同好鍾意睇醜男大戰女優

鈴村有整容咩

蕾雖然冇咩樣，但係睇過佢啲片就知，真係痴線

呢個係冇化妝

ok喎

我好鍾意睇佢同靚女玩變態嘢

鈴村係無化妝姐
天使仲on9 明明係比人老屈

三上 啲戲好屎

鈴村賣飛佛

之前有個訪問問最正既窿

佢揀希美由真

變態的氣質，講到好正面咁喎

專業
由16秒被訓練至不舉

AV界郭雪芙..........水野朝陽先似郭雪芙呀好冇

甲之熊掌 乙之砒霜

鈴村最撚正

最唔鍾意見到佢

長瀨麻美

呢個只係化妝分別

本黎日本化妝技術達到易容級數

要求真係高
又要樣靚大波反應好純天然
依家仲要素顏見得人

以前唔鍾意睇A V仁，但睇睇下又覺得幾正
而且佢有好多專屬系列，其中好似呢個

每輯都可以同學生妹3p，真係諗起都扯

SNIS-814係咪佢 我覺得勁好j

錯
係MGSMPL-001先啱

唔係話睇AV睇埋男優
但你真係會睇到
如果個男優太柒 真係唔撚會想睇

反差大先過癮
條女勁正,,條仔勁7

日本話搵啲柒男去拍
毒撚有代入感啊嘛我明
但自問無柒到咁離譜 代入唔到

靚女高高在上
偏偏比醜男把弄

以男權為主既日本仔有滿足感

係咪真事啊

好撚正 有冇腳交片

其實吉川卓個樣唔差

佢有排減肥練到4舊腹肌唔帶眼鏡個時個樣都幾撚型

google左...屌你老味天使萌個張真唔真呀 完全唔撚同樣

印象中三上悠亞個八婆專揀比較靚仔黎拍

有拍過吉村？無咩印象添

fake
一間報導》農場報導》周圍都信
無記錯playno1個寫文佬講過下呢件事
但搵唔返

Lm

其實吉村式真係玩命
女上已經好易斷JER
佢仲要條女隻腳唔掂地

工作需要佢做到好變態

我次次睇親係佢做男主角即刻飛 舔到好嘔心

鈴村係咪冇做啦

最正係奶到成面口水

蕾

佢條撚算短 所以成日係條女上面雷下雷下 成日都會skip佢果part

有個四眼毒撚成日做啲弱勢角色，幾鍾意睇佢

成日覺得咁好易斷jj

吹啦,全部都當紅女優

咁佢真係屌過
你仲係度J緊佢屌女既片

成面都係口水味。。

吹乜？有邊個當紅女優冇俾佢屌過？

全部女優比佢奶過哂咁濟

毒矮柒個d毒撚代入咪覺得正囉
因為幻想係自己

4頁都冇人貼

識嘢

清水健出過自己做主角嘅作品
AV仁應該都要出一套

呢個我覺得過咗火

佢好多都係咁奶

好多套連鼻屎都奶埋

佢有啲係整到條女成面閪水 再起勢咁奶

冇留意腳交，不過呢套有舔腳，兩隻腳都舔晒

吉村卓勁呀，做到老闆，見有新女就話用公司名義開劇比女，自己做男主角

有咩問題 ,夠有女優做公司大股東自己開劇畀下屬屌

in 教主we trust

假，天使萌出道我第一個睇，冇整

有咗好耐，スーパー吉村卓Bomb!8時間

冇錯，佢以前個樣係咁先啱

好狂野，同而家形象差好遠

下面𠴱個係素顏 look，佢有套係純素顏拍攝，落左妝既樣真係麻麻地，但佢都算係其中一位淫到入骨既 av 女優。

假既 好明唔係天使萌

佢好似過緊檔。

睇台灣仔講佢轉經理人 遲小小會出番片

唔知會過去邊間呢？

轉經理人姐 未必會轉廠
但當然我想佢去ip ip化妝好勁

覺唔覺鈴村個波細左好多

av仁扑三上特別出力

瘦左
好想餵飽佢

佢閪面真係好撚正 好想屌爆佢

無轉廠 都係蚊香專屬

有無計過佢屌過幾多條女？

有套風俗店主題就係同AV仁扑, avgle有

我諗佢自己都唔知

其實幾型，有佬味

無化妝

好撚正呀

其實佢瘦瘦地果時都幾靚仔

好掛住佢

咁cute都叫冇咩樣

長瀨麻美真係好淫

鈴村bb人見人愛

code？

放係時事 真係學術
連最重要Ge source都無
唔太掂

三上

提名果Ｄ全部都好撚正

三上啲戲睇到軟

個post咪寫咗囉

條友拍abp個汗sex係咁奶人個鼻
果個系列真係睇佢係咁糟蹋個女優
又69屌口 又奶鼻 玩口水

係睇完見條女都唔太happy,仲要扮笑好撚慘

第一版嗰咋話唔識吉村式，真係符合時事台嘅作風

你睇嗰啲係咪新人啊？
舊嗰咋全部冇呢個問題喎

極度懷疑本身係水魚黎

三上打從 day one 開始對佢既興趣不大，佢冇村玲𠴱種原始既慾望。

條女個樣有d似田蕊妮

問過rion 未

屌

屌你老母上面班仆街搞到我鳩到縮埋

長賴麻美好撚正

唔係好最靚個批

但睇落去特別有feel

三上新個幾套好淫喎 無晒死魚
以前我都唔丁 新個d真係正

新果個幾正

laugh die

何俊仁同周杰倫

條俐要點練先可以上下咁快